{
    "questions": [
        {
            "question": "На сколько % паутина замедляет игрока, который идёт через неё?",
            "answers": [
                "65",
                "75",
                "85",
                "95"
            ],
            "correctIndex": 3
        },
        {
            "question": "В какой версии кирки стали эффективным инструментом для добычи поршней?",
            "answers": [
                "1.12",
                "1.14",
                "1.16",
                "1.18"
            ],
            "correctIndex": 3
        },
        {
            "question": "Что из следующего не может появиться в мангровом болоте?",
            "answers": [
                "Тропические рыбки",
                "Хижина ведьмы",
                "Лианы",
                "Пчелиные гнёзда"
            ],
            "correctIndex": 2
        },
        {
            "question": "Какой из окрасов аксолотлей не существует в реальном мире?",
            "answers": [
                "Коричневый",
                "Золотой",
                "Голубой",
                "Синий"
            ],
            "correctIndex": 4
        },
        {
            "question": "Находясь рядом с каким из следующих мобов, игроку НЕ удастся заснуть?",
            "answers": [
                "Пиглин",
                "Шалкер",
                "Брутальный пиглин",
                "Гаст"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "question": "Какая максимальная высота полёта стрелы, если игрок стоит на месте?",
            "answers": [
                "51 блок",
                "60 блоков",
                "66 блоков",
                "78 блоков"
            ],
            "correctIndex": 3
        },
        {
            "question": "При прохождении сущности через врата края, луч какого цвета появляется?",
            "answers": [
                "Белый",
                "Жёлтый",
                "Пурпурный",
                "Красный"
            ],
            "correctIndex": 2
        },
        {
            "question": "Сколько всего вариаций тропических рыб есть в игре?",
            "answers": [
                "3584",
                "1043",
                "18647",
                "512"
            ],
            "correctIndex": 1
        },
        {
            "question": "Какое зачарование нельзя наложить на ботинки, если на них уже есть зачарование “Подводная ходьба”?",
            "answers": [
                "Скорость души",
                "Невесомость",
                "Защита",
                "Ледоход"
            ],
            "correctIndex": 4
        },
        {
            "question": "Какой предмет имеет 100% шанс появления в сундуке аванпоста разбойников?",
            "answers": [
                "Пшеница",
                "Бревно тёмного дуба",
                "Морковь",
                "Пузырёк опыта"
            ],
            "correctIndex": 2
        }
    ]
}